大家覺得最後孟孟舟會否被引導到美國受審? 會定唔會?

會

唔會

項莊無劍 意在沛公

我睇係佢點之後撚狗

遲下實搵班蝗係加拿大抗議畀壓力當地政府放人

係美國安享晚年

有排審，起碼攪年幾兩年

好似話卅碌

戰狼盡call

會 26

唔會 0

佢只係人質黎啫,用黎逼中國作出妥協

共產黨可能覺得重好，共產黨可以派人直接 take over 間公司。

唔引嘅話 捉嚟托咩 成個agenda寫好哂跟住嚟走

點會唔過去爆多幾單大野出黎攬炒

攬返中興

我覺得習種做鳩佢wor

正路係咁，但加拿大會唔會怕左d蝗，如果引渡以後同支關係會轉差

過唔到去支那仲慘

我諗侵侵會用呢個籌碼 換中央簽過一份馬關條約

侵侵還有很多招未出

加拿大拉得就預咗會引渡，唔係搞大壇野白搞

加拿大唔驚支支報仇?

驚就一開波唔會拉

食住花生睇野囉

有兩個技安，一個坐喺你隔離，
一個坐喺隔離班房，
咁你會驚邊個多啲？

我覺得好大機會都唔會引渡，加拿大一定跪底，好似英國個單中國記者打人咁

級數唔同噃，蝗記者同呢個中共重要人物，捉得唔會咁易放掛

理性上覺得會，但怕左連燈魔咒所以負皮左

係大陸做有錢佬真係幾危險，係大陸就被自殺，出到去就被拉，!

+x係，趙薇重係大陸搵錢就危好多啦

可以定居美國。 。。。。。。監獄

2018年9月30日，美國、墨西哥和加拿大就更新北美自由貿易協定達成一致，新的貿易協定被命名為「美國－墨西哥－加拿大協定」（United States-Mexico-Canada Agreement, USMCA）。美墨加協議將取代現有的貿易協定，及預計在同年11月生效

你話加拿大聽邊個支笛

唔引導的話，加拿大拉黎托咩

其實上庭之時佢個律師唔好加多句願意交出支那同特衰護照可能都有得打既

你一日係大陸，共產黨隨時拉你都得，要你幾多錢都要畀呀

支支話唔放人，要加拿大 付出嚴重後果架

why?

呢十年，外國學到晒中國d嘢。你用民運人仕做籌碼，佢咪捉你老婆仔女逃稅/反恐。根本你成家人都係歐美，錢又係歐美，想點玩都得....

駛乜 take over 自己間公司

但蝗又學西方同你講人權

睇下加拿大今次企邊一邊？
點睇都係企美國果一邊既

中國可能洗橫手 俾一大筆錢加拿大叫佢暗中放人 或者扮走犯

其實有個方法可以解決哂，就係被自X

孟一定好想可以保釋 之後快快趣趣走返大陸 因為一但走唔到 中國一定唔會咁易放過佢 佢一定知道好多秘密 所以點解中共都咁緊張

有乜撚嚴重後果呀
冇料既人先會亂咁吠

之前夠話對美國亮劍啦
依家屎總衝埋去含撚

你怕 支支定怕侵侵

如果係加爆料畀老美作交換，咁有可能放人?

怕加條友駁底

我覺得應該會 放完人都會留係美國 仲要24小時人生保護

如果係咁，佢實唔敢反支

蝗狂恐嚇加拿大，加國內都好多左膠幫蝗，呢單野唔會咁順利。

應該係加拿大搞多一兩年，然後華為5G 收左皮就無乜事架啦

直接令條八婆抑鬱自殺
死係加拿大係完美既結局

被抑鬱囉，蝗最近死好多囉

聽美帝講啦，梗係
（有左膠就另計… ）

唔怪得沛公冇事啦

加拿大戰略位置黎講
應該驚同隔離美國關係轉差多過中國

中國記者係英國打人同華為運美國技術到伊朗比？
打人坐三星期；禁運照運坐三十碌

咁就要睇加政府夠唔夠硬淨，加有成百萬蝗移民，呢班人實會做野攪鳩加政府

d蝗同加政府講緊人權呀

支支
侵侵
加拿大左膠年青總理

打完八圈，咪執過位交換黎玩

睇下個小朋友總理點化解呢個危機先。

喊住搵嫲嫲

所以我都有d驚呢個小朋友總理真係會畀蝗大到架

年青總理話英女皇好似佢呀嫲

戀嫲狂，重口味

到時中美一齊夾多佢兩夾，縮撚返入呀嫲個閪度，話自己唔話得事架，ON交大事要聽事頭婆支笛架#lm2

唔撚會掛，唔係佢話哂事

人地講法律，有得話唔想引導就唔引導？你估大陸丫

比人夾多兩夾，急起上黎話自己係如來佛祖託世夠鐘返印度練瑜伽都有之tim呀

蝗依家話你美加政府無人權對待佢d蝗民呀

叫吳京去救佢

緊係怕支支口交部

早d送去美國唔駛自己煩

被交稅了

我想知有咩方去可以唔引渡？
如果係喺犯加拿大法，都仲有得話境內犯本地法，自己司法體系去處理，而家係美國要捉人，加拿大出得手拉人，就預左要引渡，應該冇藉口可以唔引？

其實老美還有好多招係手架

蝗方話隻蝗民無犯法囉

無，根本係法治問題，唔係政治問題

要交稅 不了

同何志平一齊服刑

但係敢出聲敢屌蝗的人唔多，係侵侵先咁堅。

我諗有排拖，拖到肥平放監都唔知審未

要拍戰狼3，不了

為保釋條支那婆咪大大聲話走咗佬支共會好無面, 又交錢又上腳鐐又乜又物, 仲要加埋上繳護照咁去hardsell自己係一個有誠信既人既
同時揸住幾本支那同特衰護照好明顯有人一係講大話一係博懵喇下話 咪變向助攻控方話佢誠信有問題呢個point囉

宣左誓要效忠加國，佢地敢搞事咪取消佢地嘅護照

到時又話加政府霸凌佢d蝗

間公司本身就係中共嫁啦

其實上面d大間d公司随時都可以係中共架啦

而家最想慢慢周死既係支那，因為佢知道得太多了
美加無興趣要一條屍

諗緊星期一去唔去法院聽吓

所以隻蝗處景都幾危險

人哋喺中國人咩

蝗邏輯，你無 申請取消中国藉，你 永遠都係中国人。

有黨委書記係屎為啦

正解，靚人總統靠贏國錢攪大膠拿大經濟，好睇重贏國關係；到尾可能在膠拿大自殺或放出來，跟住走佬或替身

間間大公司都有啦

會 313

唔會 9

唔滿意咪clear曬D稅項再躝返支那囉

最好玩就係唔引渡，玩司法程序，鳩打引渡官司打返三五七年。期間一直扣留係加拿大

戰狼未交稅，出唔到境

隻蝗扮病入醫院

美國最大嘅敵人從來都喺內部

如果喺佢主動同美國合作呢？

我依家明白點解侵侵成日要屌美國班傳媒佬，班仆街收唔少外國勢力錢。

應美國要求拉，唔引渡做咩

淨係攪香港都玩死你。

佢驚美國多啲

蝗蟲撤出加拿大

學肥平咁係聯邦監獄安享晚年

重有大量蝗高官係美國未玩，如果美國佬供哂呢班人d資產都幾好玩

no la, 共產黨會組織呢班係加拿大蝗攪事。

個班友啲錢都唔方乾淨，加拿大一句充公仲好玩。

要放一早放咗啦

肥平應該坐10年8年姐，

班蝗係加拿大洗黑錢仲大獲。

呢樣肯定唔會，爆動都似

肥平最安全

加拿大D支畜移民重驚，件件移民資料都出古惑，隨時遣返支那

如果引導唔到，美國要讓個 No 1 出黎。

要捉捉10年都捉唔哂啦

肥平攬哂上身先無事

加拿大禁個制凍結佢地啲錢要交待來歷睇下邊個大獲

唔係35年咩

一百萬隻無錢蝗暴動可以有乜攪

根本真係好多假野，係d鬼佬咁易呃。

肥平一出監就失蹤啦

同步執行應該唔洗掛?

唔好睇少蝗的力量囉

你估美國佬會唔知肥平會俾消失？？分分鐘肥平要求唔出獄。

到時都無人記得佢啦，10幾年後都唔知乜世界?

白鬼要攪你一樣唔客氣。

係，但唔會大量攪囉，好多左膠話無人權架。

分批送去關塔那麼邊有人知。

做更生人士，起獄中幫人補習考 GED

會 407

唔會 10

就算放佢返支國都係死路一條
返到去好快就抑鬱症自殺

引導去美國坐監
或者仲有一線生機

wfc, 佢還有黨

做多啲義工

屌，咁都比隻蝗出番黎

係華爾街班金融狗要中国市場，然後依D金融狗又持有好多媒體公司既股份，咁媒體立場上咪會偏中

同樣地由於民主黨班乞衣受金融狗操蹤，所以會假大愛，或者放軟手腳

所以得番Fox News正正常常，係因為梅鐸比個支那婆害過知Chinese is evil

如果唔係Trump Trump依個做傳統生意既有錢佬玩玩下上左台，美國遲十年打中國真係好大獲。

美國美奸太多又多左膠，真係好難攪

加拿大放人代表中國已跪低 美國係貿易戰可以盡情sm支那

但班蝗覺得已經贏左

其實喺境外進行欺詐交易呢啲罪真係好難唔俾保釋。。。反而唔俾保釋先係代表受政治壓力影響。。。

保釋同無罪釋放係2個概念喎

我知。我意思正就係，一來呢啲罪係唔係刑事(加拿大直情就無果種類型嘅銀行條例而只能參考返美國及加拿大類似嘅法例嚟審批)本身就唔係straight forward，二來佢又唔係就保釋要求表現得唔合作。而家又唔係唔引導，又有足禁要求，所以其實要唔俾保釋反而要解釋: 例如按美國講法件事案情真係100萬級嚴重到唔可以放(捉到拉登買軍火?)、真係特工 etc。否則其實好難唔被保釋啦。。。

但強国一拉加官員，加就放人，班蝗當勝利了

班蝗覺得個人出返拘留所就係放，放就即係無事/ 你奈我唔何 + 走去邊都得嘛。唔係點會用 free/ 釋放呢個叫法

其實個理解都仲係古代去公堂見完官之後收監或放走個思維之嘛

我覺得加政府開始軟了

加拿大依家已經跪抵比佢保釋啦，引渡更加唔洗唸啦

重要睇埋侵侵想點?

美國依家又無聲無氣咁，似係想中國簽左d貿易戰條約佢就算 ，引渡呢d應該就無可能啦，如果美國主動d可能加拿大都無咁易跪低比佢保釋，同埋今次中共拉埋加拿大人，就算條女比人引渡美國，d大陸人都撐爆中國話佢好野，d鬼佬成日都跪低，中國比佢地越搞越強大

班鬼佬唔團結，再加上好多收左錢架

所以呢個時候中國優勢就出左黎，相反美國果邊，好似特朗普咁想做實事就日日比班垃圾政客媒體搞黎搞去，d企業好似高通咁為左強國d錢心甘情願比強國利用去打壓蘋果，又賣科技比中國，出賣國家利益，如果有美奸，非高通同班政客媒體莫屬，所以依家中國崛起根本壓唔到，依家第一次見中國咁態度強硬直接捉番加拿大人轉頭，基本上民望一定升，中共試過甜頭以後一定強硬番，之後d西方國家想打壓都難，除非今次美國捉番d權富二代番轉頭，但美國一定唔會咁做

我依家覺得香港班泛民議員真係好廢，乜野都做唔到僅係同班環保團體阻慢香港發展，佢地仲停流係咩平反六四建設民主中國on9思想到，呢d野就算做到都對香港無益處，寧願撐建制派先起地搞好基建科技發展，都唔好搞到依家食老本，住屋細樓價貴趕走d人才，點都要死keep住遠超上海深圳地位，到時d人先以香港人身份為榮，分分鍾仲可以反向輸入文化，置之死地而後生，中共就算出左咩問題，香港都可以繼續憑優勢係國際上企穩，如果繼續停滯不前比深圳上海超越，香港就真係衰落無翻生機會

中共今次露左底牌要保孟
以侵既性格一定會用盡呢點
件事變得更複雜,情況唔樂觀

同埋我地香港人都係廢，一邊屌蝗但就人人淘蝗貨，睇蝗劇，用蝗app ,個個食花生。

侵個邊靜哂

就係因為大陸果邊崛起先可以輸入番文化入香港，換做以前大陸又窮又落後，香港又強大，佢地個個都鍾意聽香港歌，睇tvb電視劇啦 ……

我依家真係覺得香港浪費左太多時間係政治鬥爭民主果到，搞到原地踏步，比深圳上海不斷拉近，人地新加波一樣獨裁無乜民主，但keep住發展咪一樣拋開香港，香港依家地位尷尬，追民主咁耐得到d咩？乜9都無，相反人地澳門奶共年年有錢拎，住大屋，中共就係做比香港睇，聽話比面佢，佢唔介意有好野益你，如果唔係香港人乜都無，你可以企住黎抗議遊行示威，但人地真係唔多care，因為香港好多野都已經比大陸學走左，香港地位對中共黎講真係今時唔通往日。我寧願香港繼續向前進步，無真普選，都唔想香港變成中國普通的二三線城市

至於回歸英國？港獨？咪玩啦，到時就好似烏克蘭比俄羅斯搞，仲要d鬼佬又信唔過，睇下烏克蘭用完就掉低你一邊比俄羅斯搞啦，再睇下美國同台灣，得閒咪賣d高價科技垃圾比你，當你水魚，英國又係成日向人民幣跪低，就算到時真係得左，中國會放過你咩，得閒派軍隊搞下你d外資個個都走啦

所以真係要加油啊，香港人

你好似講到香港人為反共而反共咁
如果依家香港人可以個個住大屋 年年又有錢派 全部奶共又點話 事實係唔會發生

巴打講的政治鬥爭？係邊個引起? 咪又係共產黨搵班五毛滲透分化香港人，連登都好多呢種人啦。
但自願走去淘蝗貨睇蝗劇用蝗app 果班自我蝗化先最仆街

其實我依家覺得只要係建設香港，都唔好係到分咩5毛，香港發展係一定要，應該將想法擺係點樣同中國合作入面賺最多ge錢，食第二大份ge蛋糕，令香港強大，保持優勢。只要香港好，對中國或西方國家黎講先有利用的價值，如果繼續擺爛變到中國二三線城市，到時就算中國香左西方國家去扶持深圳上海唔好咩。新加波之所以贏香港我係認為我地無把握好背靠中國優勢，第二就係佢地有強而有力ge政府，好似香港依家搞民主運動搞到社會分裂（咁都有其他因素啦），d人唔撐唔信政府，個政府就算有心做野都無用，更加唔敢同商界為民爭利，搞到d垃圾港鐵同八達通籠斷市場繼續食老本阻礙香港創新，吸香港血，換做新加波政府就唔會搞到咁，講真，下次遊行示威同中共舉報官商勾結阻礙香港發展，都好過追求咩平反六四，真普選啦

香港回歸，中國派d5毛打手出黎就係要維穩，睇完笑下咪算，同佢地爭議只會覺得香港人思想反叛要再請多d 5毛維穩，一d意思都無

其實d人用淘寶係因為方便平，但網上商店基本上係香港搞唔成，睇大陸劇係tvb籠斷市場後無咩競爭力同創意，所以就好容易比人輸入文化，呢d根本阻唔到，你唯有等香港繼續繁榮，發明多d創新野先有機會同化番佢地

會係下一輪貿易戰籌碼

屌，我怕加佬駁底放人

睇美國頭 唔引渡加拿大都無必要留人

睇侵侵想點

親聖誕節拖拖先，睇吓贏國出乜招同膠拿大點反應，不過唔要求引渡唔奇，不過膠拿大就慘

一定唔會 話唔定60日後加國就放人
加國好驚 驚佢捉多十個八個

支可以點捉你加拿大人都得，拿就唔可以亂捉蝗，點玩?

其實開始清緊D支那蝗

唔似